有冇巴絲知道呢條友up乜春

最近telegram有好多鬼仔鬼妹揾我
但我冇入過任何大gp

佢癡左線

佢講咩？

佢以為你係日本人掛 可能

想要你wallpaper

檢舉垃圾訊息

正想講 我都想要

allahu akbar!

佢話你對波好似煎pan
平到好似凹咁
送上門都唔知點渣
真係狗也不屌

［鳩畫］提早送俾毒撚毒絲們既聖誕禮物
- 分享至 LIHKG 討論區

屌你老母

原來係絲打自己畫
好靚呀

認真答
佢問你係邊到人
問你做乜唔出聲
你係男定女
here？
唔好問點解我識，因為我睇到既全部都係中文

大佬好勁

遲d會出更加多

根本就係我whatsapp你

點解你會有我telegram

你老母俾

好撚恐怖